Nu, het zou echt Frank in hun buurt.
Wat waren negen mijl met een jongeman?--uurtje rijden.
Hij zou altijd wint.
Het verschil in dat opzicht van Richmond en Londen was genoeg om het hele verschil zien hem altijd en zien hem nooit.
Zestien kilometer--neen, 18--it moet vol 18 naar Manchester-straat--was een ernstig obstakel.
Was hij ooit in staat zijn om weg te komen, de dag besteed zou worden op het komende en terugkeer.
Er was geen comfort in hem in Londen; hij bij Enscombe; maar Richmond was het zeer afstand voor eenvoudige gevreeën.
Beter dan dichterbij!
Een goed ding was direct aan een zekerheid door deze verwijdering, - de bal op de kruin.
Het nog niet vergeten, maar het was snel erkend vergeefs proberen te verhelpen.
